是咁的 我家姐每次屙完屎成個屎坑都係屎跡....

放心 無圖的

朝朝早一起身打開個廁板都有屎跡
好撚嘔心呀吊你老母
成三十幾四十歲人
屙完屎個廁所黐住晒啲屎都唔撚清潔咗佢
正常人都唔會咁無公德心嘛
話佢又唔撚應人
連登既手足們

我應該點做？
點先可以令佢痾完自己清理返

下次同佢出街
係街到講

你叫佢下次痾出黎果下即刻沖廁，黏性最強既屎都唔會有機會痴到廁板。

十年冇洗過廁所同新既一樣。

話唔聽㗎啦，佢只會諗到自己唔想做清潔

連登果然係網絡孤島 無圖

女人唔痌屎架唔係咩-.-

推609

推612

靚女的話叫佢黎我到，等我教育佢。

推721

推831

推101

之前有巴打教去之前沖廁先無咁易痴

咁啲水咪會彈晒落pat pat囉

教佢柯之前舖幾格廁紙落去先

硬碰硬唔得 可以試下幫佢調理身體
d屎痴即係濕熱 試下幫佢去濕熱

你想要圖要等等 佢今日已經屙咗

靚女先唔痾

佢個樣都唔差嘅

More

自推1118

自推

冇圖就收皮啦

跟手沖埋涼。